有廢佬商場主管唔比人收鋪嗰陣播國歌

我好想日日去翠河街市背國歌

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

得閒上去參觀下街市先

個職員可唔可以影佢相

支持

得閒影相比你地J
成個商場得一個主管都等於點曬相